Поле ввода (слоты для доп данных)
Поле ввода с кнопками (основано на поле ввода)
Поле ввода с текстом (основано на поле ввода)
Поле ввода с маской (основано на поле ввода)
Поле ввода для чисел (основано на поле ввода)

Выбор с поиском (слоты для значения, вариантов, сообщения отсутствия данных, сообщения с просьбой ввести не менее 3х символов)
Выбор с поиском только текст (основано на выбор с поиском)

Выбор файлов

Сворачиваемая карта (аккордеон)

Расписать подробнее дерево

Дерево с использованием слотов в качестве значений

Самостоятельный разделитель

Хлебные крошки

Календарь
Выбор даты и времени
Период дат (основано на календаре)

Теги (основано на выбор с поиском)

Рейтинг 5 звезд

Переключатель несколько размеров

Таймлайн

Выбор страниц

Прогресс простой линией (слот лоя текста)

Скелет

Индикатор загрузки вращающийся

Тултип